（咩人先會交稅去養黑警）出糧比班冚家剷拎住支槍鬧人

等班人渣自己交稅去養番班狗

講真，薪奉稅大部分都係由藍絲交，呢班高薪厚職你覺得係黃定藍？